你班連登仔以後無證無據咪再屈我地游B 係投機派!!!

我地大佬連尼住刪哂你地d post!!

無證無據g 乜野呀!!
report!!!

游b 好橙

橙咩野
有冇證據
冇證據嘅話我同admin report

想同佢做愛

無得扑野wo 有哂片, 有證據!